（緊急）只剩9天，但籌款金額只謹謹過一半

講緊香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong

IAD Crowdfunding Plan

當你睇下連眾志都籌到過七成

人地HKIAD更加窮，反而仲小人捐錢？

廣傳俾更加多人知啦！

推

30萬連登仔得二千個捐

利申：已各捐100

P牌未甩，捐了當幫忙

捐左

已捐，推

Tui

Push

push

推，啱啱課咗
大家喺自己ig Facebook 幫手pub下 好多中產中年人都未必知

up

拉

推 一舊水都好過冇

Pish

等月底 已Bookmark

pish

冷氣軍師 你哋唔係好多錢嘅咩

學生窮撚唯有推post

Pushhh

推呀

佢個funding 透明度未免太低....

又一個
眾志都話有d知名度，呢個乜春黎

幫幫手幫幫手

上次有去聽證會果個張XX

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

721

Push ..其實美國佢哋做左好多野去lobbying
亦都好有效果

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

721 85 811 831 101

課金啦，仲差少少呀

廢到

捐左，推

lm

推推推

Push 課左

tui

拉！

見到有死五毛係到人拉 推

已捐

偽進星 500

捐左了

Push!!!!

推吖 我記得大家曾經為咗全球上報 十五分鐘就上到七百萬

廣傳

已捐$100

屌你老母 呀豬呀狗都出黎搞眾籌 要人信你先得架 啲錢去左邊都無人知啦

學生唔好捐

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

國際遊說好重要

已捐...各位加油

推，佢地有幫手推人權法案架，國際戰線

IAD 個crowd funding 睇完一大輪都唔L知d 錢點用, 專業小小, 寫埋d錢點用, 加埋報道你地d新聞ge link. 講真, 無乜人識IAD, 你叫d 路人點捐?

申利: 已課

pi

未出糧

出糧就課

幫你推一下

推捐到破產

推 大家係咪想贏

P

班大大聲話唔返工邊有錢課金既人去左邊

推呀
全民課金

香港人唔係好叻眾籌嫁咩

push
push
push

推

利申已課

推！！幫下手

問612唔得咩？

又係呢個，之前已經屌過呢個乜柒詳細都冇寫就叫人捐錢
結果俾一堆五毛圍攻

大家想捐就捐啦，我就不了

國際線呀

無咩人知

幫推

大家無錢捐都幫手宣傳下啦

721
831
101

真係冇乜人知，幫手推。

推行動post

推啊

推唔
我捐左啦
Send埋比朋友啦

推，眾志呢啲政棍都籌到咁多
你地唔好輸呀

一人叫多一個朋友捐啦
20蚊都得架

大家幫手推上熱門啦啦啦

之前已經捐左，再推上去

捐左啦

Done,小小心意

捐了

hkiad係做咩架？

612基金

已捐
佢哋做咗好多野但似乎冇咩人留意

仲唔捐， share ar
各捐左500

831

捐完再捐

Send比你中同

Send比你大同

Send比你親戚

一人捐少少
多一百係一百

捐
錢
啊
啊
啊
啊

幫手推post

一人幫推五下

PUSH

人地做好多野架
遊說歐美人士，國會議員

唯一一推

大家一齊叫朋友捐

得2千幾個人捐左

有冇人成功叫左朋友捐？

係連登上熱門係真係會多左人捐同快左
手足們
一齊推上去

我都係⋯月入勁少，但之前捐左好多俾立場
但都好想支持

721 831

籌唔夠既話會點？

支持

g持g持，各有各做

已重課，幫推

推，捐左500

學生唔好捐啊
唔好啊
唔好啊

收到, 原本我都係擔心佢地個FUNDING 太唔透明, 又唔知佢地做過咩

但見到你呢句, 加上下面有一位話原來聽證會入面有位唔識嘅後生仔, 就係佢地成員

課金支持.

重要po

幫手send埋比你朋友啊
R多個人捐都好

推上熱門啊

幫手推多推 唔該

捐啊
邊個未捐架

推一推

幫手推多兩下啊 唔該

啱啱捐咗！大家快啲share 比朋友

Gogogo

推啊
捐啊

好多人唔知架
快d send比朋友

放上fb gp share， 唔好連登圍爐

你地覺得airdrop眾籌link 係咪一個方法？

要擺去fb先多人捐架

冇用，唔捐

各有各做，做多d就效率更高

DONE, 各捐500

應該擺埋佢地做過嘅落個post到
鬼記得佢地咩名做過啲乜咩，叫人點捐

推！

好
我放工就AirDrop

大家大大力推
大大力share

推啦

幫手再推一推

ok!

多謝你啊
推撚爆佢

HKIAD 其實做左好多野
大家支持下

有冇人未捐架

大家麻煩推

我覺得可以幫佢哋介紹下佢哋做過咩，我同朋友介紹個個人第一句都係問：「邊間嚟？」

推 兄弟爬山

毅進星

推下

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推！！

推啊
窮撚嘅我都捐咗500

Gd

錢已捐，推

有錢出錢啊

一早課咗推一推

Send左比朋友未

推多推

Forward 左比grps

即課，推

好叻啊你

多謝
幫手send比朋友

推下依啲post啦十鳩幾個加泰post

岩啊....
大家專心推到夠數

留名一陣捐

我兩邊都有課

推，啱啱捐咗兩舊，大家都幫幫手

多謝曬

你都叫朋友支持下

push!

繼續推

繼續推
721
831
101

Agger

捐完 幫手推

推啊
推上熱門

加油

推比多d人知

lobbying？上次美國hearing 佢地都有份

快d捐

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

一百幾十

p

日經post

太大貪啦，咩都唔寫就想要三球，之前既解畫又話呢d係機票酒店錢,籌唔成就買個教訓啦

幫手推

學生就唔好捐

捐

push first

琴日捐咗70

之前已經捐左1k

推上去

香港大專學界國際事務代表團 Hong Kong IAD (@HKHIIAD)：

自己睇下人地做咗啲乜啦
HKIAD係十二間大專學生會
每個學生會抽人出黎搞嘅學界國際反送中關注組。
聽證會除咗hocc同黃之峰，
仲有hkiad個發言人張朝陽。
同埋佢地同眾志一樣國際戰線做咗好多嘢，
澳洲美國英國德國都去過做遊說，
睇完佢地IG TWITTER就知佢地真心raise咗好多外國國會議員嘅awareness。

sorry係張崑陽

課左金

推下啲有用野先

大家繼續努力

拜托大家除咗喺呢度推之外
用FB、IG廣傳同解釋下
唔該晒

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

嚟啦 睇連登班中產，今次到你地發力啦

推
利申：已捐

一人捐少少

唔好停

錢

得返幾日,連登仔一齊捐啦

USD or HKD?

HKD

光復香港 時代革命
推

但係條數仲未夠
希望在職人士下手🙏🏿學生揾好少

你地幫手spread 開去
有冇Twitter ar
開 post 叫人課金

有聯絡到所羅門，真係做到野，幫推

下下都300m，一人一百都要30000人仲要個個眾籌都貨，諗下其實都知越後越難達標 利申貨過幾個，蘋果一年

但好現實，唔趁而家大家關注既時候籌，以後好難引起注意，香港人最出名係3分鐘熱度
同埋眾志5年前已經做緊美國法案，而家先籌錢算係咁
我當係俾番佢應得既佢

利申兩邊捐晒

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

無乜文宣係難D
最好寫多D做過乜野會有信心D
我兩邊都500

[又多2個] 已經有33位、3分之1嘅參議員聯署咗民主法案

呼籲人捐錢比外交團隊，請幫推

月尾就出糧 等下

兩邊都捐左

至少講下d錢會點用，定定期公布筆錢用左去邊先..

你不如開個po 講下佢地做左d 咩
將會有咩行動
行動成之類

好多人冇入條link 睇架

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

小小地捐100， 加油

捐左 推 點解仲未夠數架

再推啊 share畀多啲人睇

前線無飯開揾612，揾認證咗嘅人，唔洗怕羞，呢d係香港人欠左你地。
國際戰線，就要靠佢地。
我唔食飯各捐1000

推 有大專學界打國際線真係好重要

【兼聽則明】入嚟聽下梁繼平義士點睇加泰集會

捐款數字好似無升過咁

你個名
好明顯宣傳不足啦，得3000人，連登咁少人係度搞邊有用。

p牌已捐

Push for more donations

已捐 推

PUSH
已捐

其實係宣傳問題，得幾千人捐，連登唔係好多人睇㗎咋，多啲去fb宣傳啦

其實我唔認同個個都出來眾籌

加之呢個基金太唔透明

我覺得需要監管 甚至公開報告 好似612咁

呢啲真係要課金

飲飲食食玩偵探遊戲就叻
主線任務就唔做，眾籌100個咁耐
比100個你去外國做遊說制唔制，淨係搭飛機都用晒私人時間啦
佢地去遊說各國唔好分割勇士，有無睇內文架

（震驚）有痴線佬開po幫香港外交眾籌宣傳

區議會選舉係一場贏輸都有得分，點都照抗爭既副本

同意請正皮/留言幫推

加油！

仲有五日咋！！！！！

幫手推一推 post 感激!

（緊急）只剩9天，但籌款金額只謹謹過一半

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong

IAD Crowdfunding Plan

幫手推一推 post 感激!

（緊急）只剩5天，但籌款金額只謹謹過一半

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong

IAD Crowdfunding Plan

已捐

利申: 核彈母艦都唔割

得返五日未過七成

香港人錢最多